是日，，靚宵

請你食一粒

唔可以太劇烈運動，加上餵人奶要食番多啲嘢，如果唔係唔夠奶

狗宵

正

唔使訓咩

Me2

肚入面個b話肚餓

是我最愛的茄蛋餃

Sleep is for the weak

恭喜麻妹

個B 改左名未 如果未可以搵我師傅

你堅有左？

餃好味呀 整埋醋

恭喜做媽媽

呀嫲平時幾點瞓?

唔洗訓 眼訓就訓 訓醒就食 攰再訓過

jeng